# control de versiones con git 

que es git
gestion de todos los cambios que se hacen en el proyecto

es un sistema de control de versiones libre y de codigo abierto
diseñado para manejar proyectos pequeños y muy grandes,
con rapidez y eficencia

git y guthub son diferentes

github es la nube donde subimos nuestros proyectos y se comparte
git es la herramienta que ayuda a controlar versiones  

## subtitulos en mackdown 

este titutlo equuivale a un <h2>html asd</h2>